賤種鏝狗割席真係割得好快

開左個臭串topic 抽水
第一版大家有水一齊抽

[祝75m 後衛身體健康]曼城球迷吹水區 66

好啦都迪布尼傷左
大家即刻圍屌樓主唔比佢再開post
曼城球迷真係正義

[耶穌唔訓吉人天相]曼城球迷吹水區 67

祝耶穌 迪布尼身體健康

而家邊個祝KDB身體健康都會比鏝迷屌架

真心果句, 如果迪布尼唔係鏝我會希望佢斷腳收山無世盃踢

咁Gameiro 呢#

咁撚廢 斷唔斷都入唔到國家隊架啦

痴線，樓主今日31號唔陪女都....

我a0

加美路>>>>>>>>阿古路

今次禾撐樓豬💕

阿古狗D支那出世係咁上下

我又唔係比利時球迷, 如果KDB踢第2隊波我真係望佢快D斷腳掛靴

個個好似好似你條on9咁垃圾咩 其實你老母陀你果陣食錯啲咩生到你咁能弱智小學雞。

都唔夠班獌狗兩星期都縮入老母個閪到快

好撚難做 咒又唔得祝福又唔得慶祝又唔得

你真係好似怨婦

又拉人落水

條友現實被人恰開

前排成班仲串柒柒架

自己post都唔敢入

鞭友牙